{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043640",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161425?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "밀양 뚜뚜인패밀리아 키즈풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 ご予約の際は、この時間を必ず守ってください。 注意すべき点がありますが、基準人数に対する料金があり、超過した場合は追加料金が発生します。 もし追加人数が必要な場合、必ずペンション管理人にご相談ください。 追加人数が宿泊しなくても料金に含まれていますので、追加料金をお支払いいただくことになります。 最大人数を超えると入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。 また、ペットと一緒に入室可能なペンションでなければ、ペットは入室できません。 追加施設がある場合、追加利用料金が発生することがありますので、ご確認ください。 イベントや付帯施設は状況によって変動する場合があります。 また、予約は若干の時間差により誤差が生じる場合があり、重複予約の場合は先に予約された予約が優先され、ペンションはこれに対する責任を負いません。 ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、その場合、ペンションの基準が適用されます。 最後に、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 予約の際、一軒家ペンション、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、フルビラ、ウォータースライド、バーベキュー場、駐車などの特典をご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "注意すべき点はありますか？",
            "answer": "基準人数に対する料金があり、超過した場合は追加料金が発生します。追加人数が必要な場合は、ペンション管理人にご相談ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数はどのように手続きをすればいいですか？",
            "answer": "追加人数が宿泊しなくても料金に含まれているので、追加料金をお支払いいただくことになります。最大人数を超える場合は入室をお断りすることもありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室可能なペンションでなければ、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "追加施設の利用料金はありますか？",
            "answer": "追加施設がある場合、追加利用料金が発生することがありますので、ご確認ください。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約の重複に関してどのような対応がありますか？",
            "answer": "予約は若干の時間差により誤差が生じる場合があり、重複予約の場合は先に予約された予約が優先されます。ペンションはこれに対する責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような特典が利用できますか？",
            "answer": "一軒家ペンション、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、フルビラ、ウォータースライド、バーベキュー場、駐車などの特典をご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 411,
        "QA": 449
    }
}